以前上高登為左睇鳩野笑餐懵

依家睇陳雲facebook同留言都一樣笑到我gap gap 聲

直程有鍛練腹肌嘅效果！

冇得駁